% Thesis Acknowledgements ------------------------------------------------
	
%\begin{acknowledgementslong} %uncommenting this line, gives a different acknowledgements heading
\begin{acknowledgements}      %this creates the heading for the acknowlegments
A los profesores: Jos\'e Luis V\'azquez Noguera y Horacio Legal Ayala por sus respectivas asesor\'ias en el trabajo de investigaci\'on. Especialmente al profesor Jos\'e Luis V\'azquez por su tiempo, confianza y los conocimientos compartidos a lo largo del proceso de elaboraci\'on de este trabajo.\\[1ex]
A mi familia, por su apoyo y comprensión durante este tiempo de mucho trabajo, sin su ayuda no hubiera sido posible realizar esta tesis. Por
\'ultimo y no menos importante quiero agradecer a todas aquellas personas que de una u otra forma colaboraron o participaron en la realizaci\'on de esta
investigaci\'on.\\[1ex]



\end{acknowledgements}
%\end{acknowledgmentslong}

% ------------------------------------------------------------------------

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../thesis"
%%% End: 
